唔經唔覺 牙朗已經4場冇入波

祖記仲想靠回塘朗
今晚買下體晉級當收息算

冇事既 技術性調整啫

今返今晚入

調整咗4場

下體會咁守得
一球都難啦

武磊近2場1入波1助攻

葡萄牙freerider點可以同西甲球王比

下體會受讓派錢？

牙朗無需要用入球證明自己

係
唔識入波對唔識失波仲要受讓

回曬塘證明唔到自己

allin左

玩到咁大

恭喜定先

咪玩啦

我都allin 左

確認左先啦

哈哈

Feel到呢個post聽朝會推返上黎

利記夠歐聯4場作客全敗啦

又咪輕鬆破咒晉級

輸兩球點破咒

一定唔會
回塘朗+祖記班廢老得啖笑

猁記有vvd ab同埃及文明
今年劍指3冠
假隊點比

祖粉
見到下體受讓真係唔好同錢作對
就係因為太熟班大帝知道實贏唔到

面對現實睇下季啦

留力

我係朗迷淨係睇過幾場
中場除咗比真歷冇創做力
d人又慢
牙朗個狀態又唔好

留力2020

不如燈到反杯啦

兩球了

又入1粒

樓主真朗迷

帽子戲法

樓主呢？

收唔到息so9sad

幾時派息

出黎啦垃圾
無撚野講？

係

係 回曬塘
但都入三粒

元氣彈

個個all in 馬體唔怪得輸啦

樓主我們到了

丙朗真係回撚哂塘 但入你三粒

一場入三粒

唔回塘入仲多 依家入住3粒先

happy new year

牙朗有睇連登，見你個po，所以隨便入翻幾波

樓主收得皮

1場補返晒啦

我真係恭喜你呀

勇氣可加

叻仔

dont die

唔熟牙朗

樓主燈撚到cr7入3粒

樓主呢